立法會過半33，能否立法減警察人工？

例如，即時減一半人工

分組點票

功能組別過半機會是0？

你入左咩組別？

議員提出改動政府運作嘅私人條例草案要特首批准

人工是運作一部分嗎？

香港立法會連提議案既能力都無, 基本上除左阻政府做野同解散政府, 乜都做唔到.

財政預算案唔係法例
所以一般嚟講應該冇得修改
但可以直接立法限制Popo嘅收入/行動 eg警察薪金限制法/禁用催淚彈法
但改動薪金涉及政府行政、運作
所以都算

求幫推

要叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!